[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 47

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

留名

痴漢唔捨得食安達親手整嘅朱古力
放咗響博物館

Lm

LM

留名行緊埋黎阿佢行緊埋黎阿

lm

新po留名
好感動 黑澤以前情人節送俾女朋友既朱古力都只係例行公事責任性咁買黎交差就算，但同安達一齊之後就第一次自己整朱古力送俾佢最愛既戀人 安達終於攞返黑澤既一個第一次啦
日文盲唔知Google translate有無fake我

就係要呢啲

痴線雨宮都好撚正

趁新年睇多次王子先

lm 好想快啲睇到screen+

呢個頭真係好好J

Lm
上個post隻妖怪真係下面呢個qq赤楚？

係海報圖個側臉總算認得出少少

好想抱返屋企

又係依個look不過算影得靚

三星堂twitter都有3條講唔同嘢嘅太極師傅衫片
攰死佢

寫字搞hashtag果條又係道士look
搞大半日好似畀人禁錮咁

但話晒第一次主演
盡做

真心由天光影到天黑23個。。。聽到都攰

仲要11個半鐘keep 住同一個笑容... 辛苦哂

啱啱check埋twitter/ig 3條片+blog 1條片
而家total有27樣
仲要講嚟講去都係嗰幾番説話
而家睇返佢1月27條片話今日有好多取材呀大家請期待 依句都講到好hea

終於出現啦

我到而家都覺得個好似北村匠海

真係有啲似

如果化到認唔到係佢，努力演完都唔知嗰個係赤楚好似有d慘
希望只係咁岩呢個表情睇唔出

岩岩search點解

諗起孫仔係愈唔比佢撳掣 佢就愈想撳

諗起孫仔係愈唔比佢撳掣 佢就愈想撳
好有畫面
好似細個嚟你屋企拜年你最憎果啲表弟咁

如果真係咁曳曳 就要打屁股
孫仔都無情講

IG個caption咁正經嘅

好掛住鳩町

佢係天(真無)邪鬼(馬小靈精)

安達仔其實都有潛力可以黑化成為天邪鬼 只要佢讀到黑澤心聲知道條友原來暗戀左自己咁耐就專登去挑逗佢，引到佢谷到噴血咁滯，但又唔可以出手搞安達
乖孫真人就更加似天邪鬼啦，淨係twitter以前d常人難以理解既可愛白痴post 又自動縮骨遮咁 其實如果乖孫唔係生得咁靚仔咁可愛，應該都會係個怪人黎

your face your fate

我岩岩都ff都差唔多既梗
但安達由幸運女神祝福變咗同天邪鬼結緣
安達唔受控制係咁口甜舌滑 係咁flirt人
講完瞪大隻眼 撳住個口 瘋狂揮手

趁假期最後一日寫多一章
有興趣嘅人可以㩒去Ch.11
之後可能寫唔到咁快喇

當我仲擔心緊今晚有冇文果陣你就出現啦
可以安心準備做番工狗了

對偶絲表白
聽日開工想屎
但唔返工點供奉町赤

有可能，最近d節目都係有板/隔到遠一遠

臨瞓前俾我睇到
粉紅底白字果然無令人失望

本身諗起聽日要返工好頹
見到啲相即刻滿血復活
夠我J返至少一個星期

甚至有一刻覺得 活著真好
屌 我真係病得唔輕

想知檸檬雜個結果係咪就快出
好緊張

好撚正個幾張想掂掂唔到嘅感覺

輯相表達出距離感比貼身照更sexy

雙人相好吊癮
單人大頭又滿足返大家
本雜誌好衰

最尾果句講得好好
同框已經求之不得仲點會要求咩pose

係曖昧既氣氛

有種克制 但雙方之間暗藏湧動情感的氣氛

我都係乖乖地繼續入町赤坑世界會美好d

話説佢藝名都叫 Eiji 其實係唔係佢自己改？之前見到其他絲打講過佢都中意 Banana Fish
如果真係拍我諗除咗佢都無咩其他新生代嘅演員可以演繹到英二聖母又可愛嘅善良本性

咁邊個做Ash好

比你哋安利咗我要bookmark banana fish

同埋赤楚b本名係赤楚衛？wiki寫到1999唔識分邊個先係佢本名

我份人比較老土剩係記住佢

早晨！各位今年賺多啲比町赤用同埋身體健康開開心心

btw 各位開工大

大家開工大吉 po隻大吉先

Gene高宣傳大使

下面個張做即影即有太浪費

早啊大吉

有大圖就可以瘋狂p圖瞓教主大髀

你好似有好多貨

條長腿

仲要擘大

佢兩個埋福田雄一組之後次次開戲嗰cast都係呢班人，類似係呢種既長久合作都唔錯

想睇佢兩個崩壞拍笑片

教主啲顏藝

崩壞嘅鳩町同忍唔到笑嘅乖孫

又係3月+act
本身3月有國寶同寬太好吸引架啦
姐係叫我買姐

柒左tim多謝更正

屌真係好似 尤其側面
嚇親

得呢張似一影遠照就唔似

係咪被爆雷了？！
如果係真嘅真係興奮到衝落公園跑幾個圈

正面一睇就可以bye
完全唔似

最佳係邊套
太矇睇唔到

咁正？！ 係唔係教生第一個演技上嘅獎？

開心到赤楚咗...教主

*入面

30個集氣

集氣

佢台灣人嚟架，幾年前有本好正既寫真

町田個心一定好亂

正式出街之後大家又要瘋狂幫佢地縮減社交距離了

要升天了

微博來源

乖孫

好滾動呀
要大叫了！！！！！

睇到覺得東電真係衝得好前

佢地喺日本冇你諗到咁紅
講嘢試下尊重啲你講到鳩揀侮辱咗其他演員

上季都有好多好作品嘅 榜上有名嘅每一位都值得支持
話呢個獎唔公平分獎嘅睇返歷代結果再講嘢啦好嘛

咁我覺得對其他演員冇貶義嘅, 係話D高層嘅市場觸覺啫, 不過赤楚+教主佢哋係本地知名度而家先起係事實

suit個蟹律師都有町田竟然無

唔係話小手唔好但係果澤個角色一定多發揮過蟹好多
不過季季審查員d票都係反潮流

希望幫到知名度多D大project接啦

細台又咁夜播真係好蝕章
三星洋酒堂好似東京都係只可以上網睇電視無播添

都係
所以佢有記者讀者同評審三方面嘅票
都算叫貼合番唔同層面做番個平衡
雖然唔太清楚評審嘅準則起邊

所以拎到獎チェリまほ成個團隊都好叻叻豬架喇

個肉緊樣

睇教主射箭就知佢抗壓能力好強, 又已經捱咗十年, 遊戲規則佢應該清楚過我哋, 而且無論點佢都贏咗, 有市場就有job㗎啦

教主條眉真係好靚

作品賞
主演男優
助演男優
審查員票都係五甲不入

話說一季有咁多套日劇
其實啲審查員都冇可能睇得晒
淨係揀啲黎睇

咁好正常姐
唔通讀者又套套都有睇哂？

審查員得幾個，讀者票有10幾萬個
我以為對審查員嘅要求會高啲姐

咁唔係咁講嘅
金曲金馬嗰堆都係得廿幾三十個評
都喺每年要睇幾百套至千套作品
佢做得出嚟咪信吓佢地個專業性
如果佢喺類勁歌金曲獎嘅
我諗應該無人會care邊個拎
最起碼依個獎本身都有討論度先

睇埋細票 都幾肯定讀者票洗得好癲
佐藤玲得讀者第一都女助第2

Oscars年年都傳有評審無睇哂
有評審見到邊個岩心水就諗都唔諗投佢
仲有成堆左膠，政治正確，仇女，女權撚，BLM
係咁個喎

但首歌投到上讀者第一都係頭三不入

其實都好無言
讀者洗票其實真係一個公平既玩法咩
個陣FB重見到有人叫曬身邊無睇過其他劇既人投曬比魔法師

唔知讀者記者評審個weighting點評

正如波瑠記者讀者都第一但輸俾森七

我講左成日
個賞人氣指標嚟㗎咋

認真便輸了

可能讀者票攞到某一個%，就有特別既weighting掛

[member]
留埋tg

[member]

我都係第一次見咁多人討論日劇賞

咁今次有幾多好劇+黑馬魔法師
可能令平時唔留意個d人都留意埋囉

好可愛，好想睇下町田湊bb嘅慈父樣

好想見佢做爸爸，應該都係錫到個女燶
（唔知點解自行假設一定係生女）

偶絲見字可唔可以留個tg
有野想請教下你

希望導演覺依team好洗好用 keep住合作
好多戲組都keep落合作

Screen+71 博客來返貨
有需要嘅就衝啦

日亞彈左吓又無咗

路過

天邪鬼出沒注意 極慎入

“I had already fallen in love”

又話日本仔唔營業嘅想點啊

真愛都無咁真

句tagline真係好有毒
我以為係個譯文寫得咁煽情 去睇多次日文又真係咁既意思
屌你根本係情信黎既

今日教主仲有另一本殺傷力更勁嘅雜 手控慎入

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

美ST最新個期

本身以為amazon無電子版
依家放心晒
我發現有電子版好邪惡，變相打孖咁買
一本實體一本電子，幾廿蚊幾廿蚊咁買初時又唔覺肉痛

一日未出月結單,一日都無事

買過一次入哂資料
之後㩒個掣就買得
好邪惡

一唔小心就俾咗錢

仲要23:00就有 唔洗等到貨再scan
又心急又懶嘅人必備就係我

自己scan都無咁靚

可以試下捕Amazon, 但預左難搶
Amazon都有炒貴左一倍嘅賣

又anan又美手你叫我今晚點訓

哇個gif好清要換post頭果個了

係咪話博客來好似有貨？
不過聽講博客來有時會無貨扮有貨
之前有飯係博客來訂寫真等左 10世

買得博客來我狗衝其他地方好了
買到心淡(易放棄的人)

我唔係apple
但你有冇其他地區amazon account?
我一開始down app log in應該跟左美國嗰邊 (因為美日用同一個email+password)
當我改左美amazon password之後再登入app就成功 (用日馬password)

anan 入面風間話最後個op 安達係畫緊黑澤
但係咪演員都唔知
上次訪問赤楚話係抽象畫

可能係抽象版黑澤呢
不過點睇都似超聲波多啲

改左password就搞掂喇，感謝

微博來源，請勿流出！！！！

官方Twitter都話今期賣晒唔好意思會加印

加印咗都賣清

應該好多人都買兩本或以上
包括我

微博來源，請勿流出！！！！！！

一張poster邊度夠
根本就要每版印a2再用畫框鑲起佢黎日町夜町

真係頂唔L緊啦再町就町盡人亡
呢兩個星期咩事 咁多誘惑

咁樣樣買兩本真係有需要....一本日日揭應該好快睇殘，買多一本要黎供奉保平安

會町到撞車

之前係咪有巴絲話收到poster之後會攞出去scan? 我覺得靚仔到咁既地步都無辦法啦，應該將所有無出電子版既雜誌刊物全部都scan曬佢，建立町田啓太-世界非物質文化遺產級盛世美顏資料庫黎存檔永久保存留傳後世

原來我哋先係痴漢
要好似黑沢咁搞個博物館

呢個其實係最終目標，睇下有無闊太教友捐個館址出黎
仲要邀請返教主黎親自剪綵，跟住佢就會係度尷尬笑

炒硬車，成架車啲窗都射爆曬

蘋果出咗lu

開幕儀式我都諗埋喇

梗係
Dem beat

咁表演環節係咪唱hello hello my love

仲有體大エッサッサ

出埋lu

豐田老師好快手
開第二季啦

笑到仆街好勁

阿伯擰轉身就好似孔雀開屏🦚

今日繼續扮工

偷雞有幾張係重覆左架

找相同

笑到仆街 好有心機

一開就係眼鏡町

又可以見到佢識郁咁擺chok pose啦
佢第二條係咪答左鍾意飲咩酒？有無日文高人可以翻譯下？

路都睇唔到啦，炒曬車

cls起條街笑到gapgap聲
改咗幾耐

講罐頭嗰part啲動作同語氣好cute

黐線，一開出黎見到眼鏡町嘅笑容，真係即刻ドキドキ

絕對會變成BL的世界VS絕不想變成BL的男人

呢套都好似幾有趣
近排日本係咪好興bl真人化 呢排好似都出左幾多新野

豐田老師都真係當佢地兩個仔咁好好
明明佢地之後既劇都已經唔關佢事
但係都會幫手retweet 宣傳叫人去睇

應該ok啩.......
日馬,HMV,Honto無一間收左我錢準備出貨

幾funny咁喎！

通常都係日本酒/紅酒（wine），不過應該要講cocktail?
cocktail既話好少飲
有隻tequila 溝 可樂
又唔知算唔算係cocktail喎
我對cocktail唔熟
會襯呢個機會學習下
大約係咁

見到30歲算成功,大家一定拍多d
希望keep到質素

Honto收左我錢...
諗緊買唔買博客來求保險

見到cl live都有痴撚線

又係煎午餐肉
好似真係好鍾意煎午餐肉飯+沙律醬呢個組合

可摸以請 某對 辦公室 同期 cp客串下
漫畫好好笑

收左錢就放心啦
Hmv話出緊貨但未扣我錢

仲有話加辣放入鍋都好食 (部隊鍋?)

佢係咪影封面好興奮
答問題好似鳩鳩地咁
好正呀

Build兩個人都咁靚仔
一做bl就要變到相貌平平

咁劣食嘅

好好食嫁

喂呀

午餐肉個feel劣得黎又真係好好食

佢果日cl live 係咪話好恥ずかしい

屌估唔到教主咁劣食
開始好懷疑佢個酸奶牛肉係咩味

咁嗰道真係似翻道菜既一道菜
牛肉蘑菇洋蔥
牛上湯 酸忌廉 芥末

收左錢就好穩陣啦

煎午餐肉咪要洗pan，又要煎，掉落去同公仔麵烚就算啦
餐蛋飯諗起n年前有碟百幾蚊嗰個
唔會叫餐蛋飯，太劣接受唔到

真，連續三年BL劇都有話題作(18叔愛 19美食 20魔法師)，呢類題材應該會越黎越普及
希望個社會風氣都係同步開放

餐蛋太呃錢，要食一定自己整
但煎過嘅餐肉真係會昇華，放湯無得比架

出左貨啦
多謝尋日貼honto link位絲打

尋日美ST入面段訪問好似講佢返老家煮畀屋企人食但佢哋反應好冷淡佢要再修練一下

篇訪問頭一版好好笑
記者都開始不停吹奏町田
人品好小顏高身長靚仔
但令我想見早稻田個自介

honto咁快手
我日亞仲未出

十幾廿包咁開pokemon card

amazon 都出左貨喇

我仲未
睇嚟條隊好長

買到人都癲

話唔定道牛肉係用入面其中一款recipe整

宜家好似見到有佢名就要買咁
諗多陣就買唔到

完全係
唔買只會後悔
反正買左仲有機會cancel

日馬仲有wor

眼鏡教主真的好好町
成個吳啟華feel出晒嚟

除眼鏡張gif真係好想佢做斯文敗類既角色

最慘係張張都影得好靚
少圖果d已經冇買但美ST得3張影得太靚好難忍手

唔戴眼鏡時就係梁朝偉
好想睇佢做2046

不如做春光乍洩呀

好在我一個人起屋企 可以瘋狂大笑做乜勁呀

我相信100年後啲後人（?）攞返張爛融融poster出嚟
都仍然覺得佢嘅美貌係非物質文化遺產

另外一位呢！！

依度都更咗

彩虹一定係代表LGBT絕對唔關老土事

大家當初話要彩虹bg 果然係了解教主既口味阿下

今個星期日日有新町日子好易過

好好町

好知性
真係理想中的男人

佢一開頭tag失敗咗 sls

有課manager blog要去睇呀！！
好正！

風間監督
唉
好想朝聖

教主真係對科技野唔在行其實只係落tag咁簡單

同赤楚一樣幾次打#都fail

幾時先可以對佢嘅美貌免疫

唔好笑阿叔啦 佢連直播都fail

嗚嗚

阿叔真係好sweet
係櫻桃魔法一齊拎獎

連續營業 阿叔好忙

條腰無得輸呀

原來黑澤成日攬住既安達背囊要成三千蚊
重諗住千二埋到單Tim
我都係去買佢個筆袋算 希望有貨

！！！

點睇都係黑安伉儷同佢地既3個仔女 救命

我們伍

兩個嘅表情眼神同笑容

啲熊貓相教主仲笑得開心過乖孫

竟然仲有！！！

點解佢地影到咁甜
我睇anan ig 其他雙人熊貓相都唔係咁既

佢地一人捉住大熊貓隻手 一人捉住隻腳
好cute

乖孫仲要反手咁捉拖返住隻細熊貓隻手好cute cute

傳說中既Egg chair

佢真係對隻河馬好執著 好cute

明明自己嗰陣嫌棄隻河馬想騎白馬

可愛到

係, 佢擺明河馬小王子

助演ANIMAL